迎合中國市場 高海寧、陳敏之大玩抖音

TVB去年因反送中運動，經常被指報導偏頗，而被廣告商杯葛不在TVB刊登廣告，導致TVB收入銳減，甚至估計截至6月杪的中期業績虧損約2億9000萬港幣。為了迎合中國人和融入當地人的思維，TVB早前要求旗下藝人開設抖音帳號，而高海寧、陳敏之等也應公司要求，開始大玩抖音。

TVB被廣告商離棄後，只能依靠北望神州，來幫助他們在中國14億人的市場分一杯羹。他們早前也被指為了迎合中國人和融入他們的思維，而要求旗下藝人開設抖音帳號，並要經常更新和分享，好好經營抖音，更表示若抖音擁有1萬追隨者，便會幫該藝人在抖音上取得認證。

由於香港許多藝人已經習慣用面書、IG和微博分享日常生活，加上抖音需要將手機帳號轉成中國地區才能下載，也不能同時經營臉書和IG，所以不少藝人都對公司的舉動表示不滿。不過，也有一些藝人順應公司的要求，如高海寧、陳敏之、唐詩詠和江儀等，紛紛開始在抖音上拍影片，以開拓中國市場。

開開心心玩埋呢45日

好撚嘔心

高寧本身就支那雞黎

上年仲扮貼地 開連登ac

其實tvb知唔知係廣東省播tvb一到廣告時間
唔同地區就會插番佢地自己d廣告來播
完全唔會睇到香港d廣告架

連登d毒撚認波者

詩詠

偽人就係咁
個時連登仔仲好撚開心

而家詩詠好cheap

所以咩大灣區觀眾會睇到呢啲係大話

推

肯定係公司叫佢地上黎宣傳

個Bigbigchannel仲有無人用

人地中學生做靚模拍半裸照(露背脊)果時
又唔見連登仔話佢做雞

近排啲劇全部佢都有份
cctvb係咪冇晒啲藝人用

你話呢
比著以前楊明啲撚屌
一出事個媽媽生樂易玲即刻出黎講野，話要雪佢啦
好似吳浩康果啲咁樣沉哂
而家10套有4-5套有屌垃圾做主角

鳩音不了

折墮

美國唔俾玩啫 呢班垃圾咪繼續玩